垃圾東張西望係度討論廢老跌倒

仆你個街 冇其他野值得報導？

一採訪已經俾人記你老母邊有料報

呢個節目之前係反佔中

今次唔踩多兩腳已經算好

wingto

仲睇？

因為係示威區比人屌到錄唔撚到野

依啲係廢老中意睇嘅野

睇黎做咩

平時唔睇 😐
係今日跑步睇咗陣

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

屌 今日都無意中睇到呢幕
痴撚線兩個廢老互推都可以攞尼講
仲有日撚日都講夾公仔機 夾你老母

pish